(轉貼)TVB必須死!!!但都要認清中共想消滅TVB,消滅TVB文化嘅事實!!!

TVB必須死!!!但都要認清中共想消滅TVB,消滅TVB文化嘅事實!!!
一早知TVB想自殺,想消滅香港電視文化,原本都覺得TVB仲有得救,但自從中共想入股TVB之後,無論TVB救唔救得番都無用,因為中共入股後一定會消滅TVB文化,所以無論點TVB都一定要死,但係死之前都要做番啲野,就係儘快喺MYTVSUPER收皮之前錄晒佢啲節目(資訊性節目,配音美劇日劇之類,本土製作嗰啲劇),有啲MYTV SUPER無嘅劇都要錄,咁起碼唔會令TVB文化失傳先,如果到中共入股之後再做就太遲

依家中共就係想消滅香港文化剷除tvb,但就扮晒要保TVB咁,當年atv都係用呢招，真係保atv點會唔畀牌佢？！大家要提防中共嘅奸險!!

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

多謝推POST

TVB經常奶共 好似偏紅
但事實上佢只係奶共
唔係根正苗紅
終有一日都只會變condom
中共啲權鬥講出身
除非佢連tvb個名都改埋
唔係既話tvb基本上會令人意識到97前既香港
已經唔洗諗,中共一定會消滅TVB

對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22
對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22
對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22
對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22

我都明白建立一個新電視台成本太大,但錄劇應該成本好低啦掛